好想做隻個個見到都想抱上手嘅得意寵物

狗

你咁撚重

利

48kg

自抽

你當連登仔係小智咩

太得意會比人非禮

唔怪得

我都好想改名 好後悔成30號先嚟改

我已經想改名

一個月兩次真係太少

一個鐘五個post都太少

幾時加咗5個byw係成日谷住谷住

好想狂開垃圾post游版游到俾人block晒

試下個個post貼金剛棒

會bam...

點解今次改咗名仔仔都識入post

佢係咪follow咗

如果係咁就慘了follow功能真係好狗

有啲人話後悔follow咗你/unfollow了 我根本都唔知你follow咗又無叫你follow==講我知做乜.....

想你注意佢🥺利申我都follow咗你但unfollow了岩岩又follow番

.... 我噚日用正身ac follow小嗌嗌 電話無反應狂撳
到郁返佢unfollow>follow>unfollow>follow 佢會唔會以為我專登引佢注意

會你試下係咁like unlike like unlike一定會注意到你

屌唔想.... 好撚痴漢
想靜靜地聽佢鳩嗌

你可以自薦做佢經理人獨佔佢

好多囡囡都鍾意佢
唔想share但又無資格獨霸佢單戀好痛苦

你試下綁架佢 鎖佢入密室 咁就可以自己獨佔佢嘅叫聲

佢真係好溫柔..........
正正常常嗰陣好溫柔 佢仲要叫bb叫得好好聽
但一發癲叫嗰陣又好有張力
好想同佢結婚

聖誕節約佢去聖誕節上面求婚

聖誕樹-.-

同佢企正mistletoe下面
噚日佢話唔覆啲fans無禮貌 覆又畀假希望人 我就知我無機會

。。。。咁高汁嘅男人一定好多飛擒大咬

真。。。好有才華又funny點輪到我

以前覺得啲女仔睇韓劇ff好撚on9 但最近發現原來睇劇ff好撚正

係 好鍾意對唔熟識嘅人ff 開心好多
一太了解就覺得個個黑人都一樣 無晒幻想

係現實冇可能接觸到嘅嘢美好太多。。
同埋重點係 劇入面啲男女主角真係會專一 因為唔係真...

對我一個好對其他會保持距離會決絕依點真係ff先有但我好想專一會嗲我一個嘅真係好想。。。

好難現實就係個個都係自私仆街
要人專一自己又走去係咁撩仔/女 真心覺得未來都係冇咩希望

所以佢點對我我點對佢算有時ff到過咗龍見到啲嘢會有失戀嘅感覺我係咪太毒

唔係其實我都好想知自己個腦同正常人有咩唔同點解見啲女同人flirt好似食生菜同唔會唔開心 但自己就成舊屎咁...

如果係好似喺連登同唔識嘅人9up一兩句都ok 但真係私下一flirt就認真咗。。。之後就諗好多嘢。。。

但弊在心入面凝住冇個好要呃你扮到幾好都得同埋其實根本唔一定係我之後會自我收皮...................

係男人無個好>屌原來有例外>屌男人無個好咁loop都係唔輪到我嘅諗法

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實心入面好恨拍長拖但性格拍唔到長拖。。。

好

好羨慕人哋細水長流嘅愛情但一諗到以為日日要對住依個人又好驚人接受唔到我真嗰面

我都好羨慕但講真有咩人會鐘意痴線婆 要花好多心思去維繫但萬一好似人地七年十年都分手咁之後點.....

好想乜都唔做hea一日都覺得有大家就夠好sweet咁嘅感覺但現實係會悶。。。自己都怕。。。。

係 一定要諗啲嘢係可以成日一齊做又唔會厭 但我冇覺得自己一個mi埋最舒服

自己一個做成日都唔厭嘅嘢有一堆但淨係想自己一個做一多個人就覺得要顧人好煩

成日諗結咗婚嘅人係咪唔會有私人空間 咁唔會好難頂咩

覺得結咗婚=做孤獨啊四。。。

我都覺結完婚就係黃面婆+唔會再有心情扮靚之後老公態度會愈嚟愈差愈嚟愈hea生埋仔仲會比仔女激死.............

我想生但又怕痛。。。。完全覺得啊媽真係好偉大乜都幫全家整到tuptup掂我覺得自己無能力照顧一頭家。。。。

我都覺呀媽好犀利...而且仲會由驚曱甴進化到唔驚 真係好犀利.....

佢本身都唔驚。。。唔知係咪變性人嚟

其實點解會唔驚 但其實自己都唔知點解會驚

我都唔知。。。。可能隻色同條鬚問題

omg我好似見到 亻........

我頭先以為見到 原來係打孖嘅神獸

打孖樓主block咗佢未

佢哋走得好快。。。

係 快過甲甲 其實我唔識打曱甴....一直都係用手寫

我電話用筆劃。。。

因為冇9方？？？？？

我唔識速成用kaiboard有筆劃同diu nei ho ar嗰啲好方便

唔緊要 打到字就得其實唔係用支拼就得

我唔識兇字筆劃就hung咗佢

我成日打唔到隻字又唔想轉手寫會係咁試
姐係aq aw ae ar at ay逐格試試到見到隻字為止 但曱甴都係唔識打-.-

tg有個bot問字㗎嘛你試吓 我記得自己個名嘅碼同oe nd